[FSG係屌少陣都唔得] 熱刺 對 利物浦 8

狼堡咁惡

簽世三細佬得唔得

呢件比多啦
我要brandt就夠
多狗成日搶鳩我地d人

DEPAY肯過黎真係不可思議。真AVENGER

His plan is to stay with Leverkusen if they qualify for next season's Champions League, which they can still do if they better Borussia Monchengladbach's result on Saturday, when they face Hertha BSC.

好似話去多毛毛

又一個post

衰多鑊就柒到冇眼睇

佢而家咩料子
成日話佢復活

留名
DLLM FSG

Yes

Dllm fsg

推慢左

Depay登刁咗咩

吊，唔要呢件呀

變左打假九 係荷蘭都係擔前線大旗

而家傳得最貼地係佢，之前傳包皮，大皮拿 人唔笑，狗都.....

但個格衰，成日蒲又鐘意做主角

Depay衰左真係笑死人
前獌仲要最後柒左

Vvd老母應該㩒得住佢掛

冇睇荷蘭波 佢同老母係咪荷蘭打雙箭頭?

你指我地簽唔到會7？我覺得都係9up新聞

高普點會要佢

巴布

之前有巴打話老母落足嘴頭叫迪比黎

迪比經歷過英超ga失敗，應該無以前咁串，但都係難以想像佢會黎，之前成日笑佢水貨

屌你英冠仔都空氣炮

同埋印象中佢係真獌

睇tvb足總盃

威廉王子真係好慘
咁後生靚仔偏偏要地中海

睇波啦 雖然都係三冠王

其實沙拿都係車仔賣走再返英超
但前獌真係
不過佢應該都唔鐘意獌
點解會傳佢

荷蘭囉

萬能鍾暗串香港班垃圾體委高官

同埋真係擔當起皇室形象嘅穩重好男人

上個月先畀人爆佢偷食

鍾仔好嘢，雖然只係暗串，但喺大氣電波可以傳播到俾咁多人聽到已經好好

老婆咁靚都要偷食

Really?

佢唔要俾我啦

好高質

爆佢

其實鏝真係冇輸既可能

屈福特好快爆啦

FSG肯簽人已經好啦 仲理佢獌唔獌

以前Paul Ince都踢過獌
所以唔係未試過嘅

未confirm 嘅，但係冇理由無啦啦做9佢

同埋大家對佢踢過獌嘅印象好淡，所以我都覺得冇乜所謂，佢係後備翼鋒好好嘅人選嚟嘅

簽迪比同古狗
呢一年唔反fsg

買兩隻狗返嚟

搞笑？

出狗糧比佢地

爭d

咁都唔入

唔係掛...

咁撚樣都唔入

皮里拉

艾達臣封得快

可能係今場唯一一個機會了

出咩都好啦
都唔買人

真人版健威

咁撚都唔入

我記得佢去獌個陣吹到新c7

艾達臣其實呢下好煞食
佢好多時候都好肯出 又出得快 出個下直情命都唔撚要咁出

雖然係反常理咗少少，但依兩個人選都真係解決而家問題嘅solutions嚟

戇鳩 咁早吹

依幾年巴西有兩個咁好嘅門將真係好幸運

咁樣吹停快攻 又唔俾牌

進攻緊吹翻轉頭

真心唔明耶穌有咩勁過廢奴

之前成日話巴西冇好龍 一黎就黎兩件勁既

2014

上屆巴西真係抵撚死，用 jesus 正選

Dickson好憎獲加

Marketing 窮小子變足球王國王牌，幾勵志，結果一球不入，明奴後備出黎都入到粒

成隊鏝 最撚憎就係250>walker狗

嗰年祖利奧斯薩都老了

踢過巴甲

巴西人成日覺得要係本地聯賽勁過先叫勁
所以佢地唔覺棉龍勁

咁都冇12碼
黑到

躝返鄉下繼續油街算啦

再食張黃牌

隻手遞高咗都冇

舉起左手就要吹啦

var都唔睇 黑到

黑撚到仆街

無限金錢 仲要有埋哨

黑真係完全唔出奇
之前咪黑撚走咗隊史雲斯

1-0

L6式自爆

咁樣又一冠，點解可以嚟得咁輕易

黑鬼中場扭波
然後中堅睇波包越位

負皮我比 希望比豬好好反醒

對手廢

成撚日啫撚住利黑哨又盛 根本隊隊都有黑

鏝都未出盡力講真

加 黑哨

var 睇都唔睇

前程一片昏暗

啱，未係動真格嘅曼城，仲係平時對弱隊信心滿滿1-0完場慢慢猜嗰隊曼城

巴甲金球+幫巴西拎過牌
綿龍=番書仔 仲要德甲 巴西人wfc

仆街，社區盾又要俾曼城強姦
未開季先哭喪

邊個咁勤力個個comment負皮

明奴都係坐後備 當番南美休息

屈仔贏咗六弟要由外圍賽第幾輪開始踢？

就算有var 要黑咪一樣可以選擇唔睇

鏝城好似3冠?

負評果隻mon po狗祝你全家生性病冇仔送終屍骨嚴重腐爛

無晒睇嘅意慾了

半場收工

456 456

2：0
好悶

訓先

社區盾要對曼城？

屌
鏝又出15 個人落場踢

講黑點都唔夠你地黑啦二奶猁
不過黑左都無英超攞

以英超+歐聯亞軍身份踢社區盾
真係諗起都唔想做人

歐聯應該64波

4係決賽既利

曼城A隊對B隊咪算
自己友剷自己友

圖已cap 公海見

Come on
See you at 1/6

睇番之前對熱9 都係贏得好辛苦
歐聯決賽有D唔敢睇

決賽都預咗難踢

又唔係咩波，咩事勞動到四隻狗仔負評咁大陣仗

有四隻狗仔，可憐毛孩唔知有冇晶片

負皮我哋有撚用咩
出去挑班地球聯合軍先啦
同啲獌狗一樣成日搵我哋做擋箭牌

熱狗發癲同獌都係55波

輸埋比熱狗都唔奇

唔知點解好撚驚熱刺

有幾奇，同埋利記關鍵時刻甩轆真係好多鑊，作為一個資深利迷，我冇咩理由覺得今次要唔係

不知幾想即刻拆關口
根本依加係香港人賣香港人
個個都仆街黎既

鬥快儲錢走人

你睇個個一畢業就話入政府 仲講咩反政府
即刻回歸全港一齊仆街就最好

麻煩話人黑哨前回顧下自己隊廢波啦

香港太多人推左走右

岩呀 當年唔少出去訓既fd都入曬政府/紀律部隊

熱刺6 痢4

香港人個個都只係為左自己利益
而依加班公務員就係最仆街果班

點解長期每個回覆有4個負評

依d野自由黨先最堅定

全世界都知對鏝城死守無用 點都要逼出去
全世界都知對利一定要死守 因為利記唔識破密集

原來有波睇

今次立法會依單野仲要話埋比全世界知個立法會係政府話事
議員既資格都唔夠一個政府既職員有資格
三權分立？

唔介意買迪路飛奧

你睇下早兩日廖長江同張國鈞果單野
跟本擺明車馬話你聽邊個先係話事果個

窮到忍唔住想賣左啲波衫 但唔知有冇人會要

所以遲早全世界尤其事英美都會做野

會唔會窮到咁呀
你嗌聲大稅哥萬歲話唔定人地會救濟下你呢

大稅哥: 不了 岩岩交完稅 要開始儲定下年份稅

秘書署DQ涂個主席資格

我都想賣

依d波真係totally ni mood ....

冇人要屌摩波衫架

人地個後備係kdb 阿古路 sane

發覺公海依家自己講既野就屈落利迷講

Model ig

refer 你去迷摩黨主席

耶穌都頂唔贏 食屎啦

我地都唔差 力子 大清 沙短

fsg

Adam Lallana is hopeful of a move back to former club Southampton , as he prepares to leave Liverpool in search of first-team football.

Lallana is said to have told friends he is open to a return to the south coast.

If Manchester City beat Watford in the FA Cup final today then Liverpool will play for the Community Shield at Wembley in August.

依加力子好差咩
no origi no party

If Manchester City beat Watford in the FA Cup final today then Liverpool will be beaten by Manchester City in the Community Shield at Wembley in August.

點解曼城球迷覺得自己隊波d後備唔係正選料

唔差 但你想唔想力子換鏝城3個1其中1個

李家誠都覺得自己好窮 搵唔夠一樣

屌你地燈到耶穌都狂入波

我覺得係仲對香港人有希望先係on9

得鏝覺得唔夠班

全部後備擺過黎都足夠正選

777 好撚賤格

鏝手球永遠都唔撚吹

前足黎

哥帥去祖記啦

史上最懸殊足總決賽？

對上一次踢社區盾係咪2006

笑撚左在

人禽之辯

Kelly都比人買撚左
屌你老母fsg

以為入錯PO

6-0

有冇破final最大比數

平紀錄

成撚日㗎啦
十幾個post入面先得一兩個我認得係利post有蒲頭嘅(唔計爆閘)

然後成日話我地周圍jer住人嚟咬

根本每隊波嘅fans都係咁
唔計死敵互相狗咬狗
每隊嚟嚟去去得一兩會員出去開啲搶口post
其餘都係一班假膠開啲燈post/自編自導啲bin c post

不過不嬲猁就係原罪
同埋stereotypes呢家野我地識條春咩

CLS

有社區盾俾利睇下自己下年有冇力爭標

又多隻亞軍

未來呢幾年聯賽都似係鏝拎哂

250 9下9下
final 又帶帽

頭先鏝開角球唔個邊個話呢度唔係晏菲路

重焦咩土，根本早就endgame左
啲咩革命只係死之前最後嘅掙扎

唔講泛民啲hea逗人工嘅
起碼開宗明義，做吓表面功夫同抗爭

香港所謂嘅政治勢力根本就係作個名頭cap水
屌下泛民/敵對政黨(非建制)，鳩噏下所謂政治論述，開個網台就拎撚晒光環
同埋有好多都係受啊爺吩咐不斷搞內部分化嚟維穩

講真你問我，而家有咩重存在嘅政治勢力係真係想香港好，我可以話畀你聽，一個都冇啊

就算果排曾經有，都畀“自己友”鬥撚死晒啦

社區盃

又多隻亞

簽人未呀dlsf

香港人爾虞我詐玩backstab 玩扮無辜係世界第一

香港果種自私自利 而又夠仆街就成功
其他民主國家未必work

香港
一冇民主
二呢世都做唔到國家

新·獅子山精神
認真 以前英治時期真係無咁嚴重

不過硬實力麻麻
Focus 錯左
建議hkeaa將依part改成必修科 取消liberal studies 同中文 以增加港生競爭力

直頭係半個天堂堂

等於炒樓
依加咁多人諗住搬香港果套去東南亞國家
遲早就出事
好多野香港work 係因為香港太K型

利po已經男神
正

仲有一樣
推卸責任同轉移視線
例如自己做錯嘢俾人捉通常第一個反駁就係話「好多人都咁做點解淨係捉我」

Lm

希望下季可以拎埋FA cup亞軍
咁就齊晒歐聯 歐霸 英超 聯賽盃 社區盾

其實兩睇
一嚟蝗化係事實

二嚟呢度真係體驗到舊時嘅好咩
上得連登都唔慌過50啦
計返英治時期，頂盡咪20歲左右，甚至大部分出咗世未都未知
當時嘅視野，見識同追求嘅野都同而家唔同
同埋人不嬲傾向所謂嘅good old days

我又唔覺得拎嚟比較公平

今時今日一段關係邊有咁易開始
尤其是畢左業之後 諗既野多左 故慮又多左 港女又現實左

仲有世冠盃 歐超盃

用完左手用右手
日日搵唔同女嚟打丁都得
幾充實

There's the Girl that I like
Now more than ever, she give me butterflies😢

第一次見文尼ig post自拍

有女之後係自信啲既

一套歐聯章通常大概幾錢？

好喜歡她

我信佢今日係處女

200 好似

雲迪克？

唔好再笑啦

Pep Guardiola believes Manchester City's domestic treble is harder to achieve than winning the Champions League.

domestic treble難度係高，但fa同紙杯只係錦上添花，英超係個核心

而CL 就係除了漫漫長路既聯賽外，最高難度既杯賽，過五關先到

所以d double , treble冇歐聯冇乜好吹，domestic version 唔駛講到CL易拿既

因難到核爆

"I love the Champions League, but to do that is more difficult than to win the Champions League."

一來唔正確，二黎有骨

本黎幾欣賞佢今季d談吐

點知完季先黎料

人地講錯啲乜

兩睇嘅
本土三冠鏝係第一隊
好多都會出後備輸咗兩個盃賽
唔計對雞湯嗰場黑佢又真係贏晒
不過鏝咁想要歐聯佢咁講有啲酸

又番番去後備呢個話題

人哋啲後備廢過我哋

唔要迪比要佢得唔得

老母同處女 可唔可以幫幫口

古沙最佳替補

事實上唔好講話treble
我覺得西甲、英超本身其實就係難拎過歐聯

唔單止利物浦冇英超先咁講
你見皇馬果幾年聯賽唔夠踢，都索性搏盡歐聯
結果居然三連霸
我肯定調返轉果幾年就算皇馬棄歐戰都唔會聯賽3連霸

始終入到淘汰賽，話就話16隊爭冠
其實都係chur7場
重要兩回合有輸波空間

CL對手一般都係每個聯賽既頭幾
如果易踢既巴塞唔洗咁多年都拎唔番歐聯

其實我自己覺得有啲領隊風格係岩踢盃賽 有啲岩踢聯賽

冇話歐聯易踢
只係如果一心要搏
盃賽機會大好多

至於巴塞，幾時佢敢放棄聯賽
專心踢歐聯，我覺得拎冠好大機會

今年鏝其實最大機會拎，一路上只係對04對熱對ajax，決賽對利就更加易食，對巴就夢幻對決
不過唔可以放棄聯賽下搞到無左歐聯

做乜撚

肥賓

佢啱wo
你有冇睇對熱第一場鏝咩陣

利有幾耐冇踢過社區盾

上一次係2006,當年溫布萊仲未重建完,係千禧球場贏軌2-1

不過巴塞次回合之前嗰場西甲
已經輪換晒11個
但都係出局

其實好驚利買到
英冠仔不了

高美斯都係英甲仔

去利 無正選 不了

算數，巴塞真係柒到唔識幫佢兜

對利更加易食

易食指數

Ok

成身咁瘦, 得咁腩咁大

華維迪問題

嚇鳩個仔

人地跑完10k

估唔到姚子玲都係雞黎

忍唔住話你，歐聯果種難係要天時地利，再加鬥志拼勁同彩數，你先要聯賽踢得好先有資格參賽，呢關已經大把所謂英超big4過唔到冇得玩

呢d回素唔會因為巴賽唔要西甲冠軍，就等同歐聯會有非常好既成績，以戰備戰，聯賽冇態唔志在，歐聯會有好既態？

波唔係咁理解既

琴日有條友預言

預鬼言咩
肯定係報紙佬一早知啦

一開始係wtsapp group d 錄音黎

咁梗係做media啦個巴打 玩預言好笑嘛

全香港女人都係雞

你咁樣話姐姐既

天性係咁
雌性想比基因好既男人屌

好同意，法甲聯賽都係輕鬆易食，都唔見PSG歐聯行得好遠

但曼城今屆係俾英超隊踢出局

做開土皇帝 打唔慣強隊同逆境波

六弟都反吸到就無謂講啦

鏝根本自己ON9。

鏝個種自信真係以為自己係天下無敵，歐聯8強先玩留力，睇咁多屆歐聯隊隊都搏盡，真係唔知那來的自信。

疤狗放棄左聯賽出成隊輪換休息
都係輸比我利
佢要贏一定要唔比小花做隊長先
冇個大佬成隊波唔識踢反cup
連柒幾年

但其實人地留力個陣容都唔廢

係唔廢，但無理由8強首回合唔出最強陣容（你話首回合炒人半打就話JA），結果比人搞掂真係自己羅黎。

差d搵唔到個post

哥帥真係好有心機教250

好想快啲2／6呀
日日都好撚劣

垃圾FSG, 肯比錢買人未呀

等到撚都長

好多名宿都講 佢踢波係勁 但唔係領袖
以前有小白沙維佩老大 真係好似唔同啲

美欺唔識帶頭圍球證囉

都唔洗講呢d層面
你見輸輸一粒佢個樣都頭dupdup好似已經玩完咁仲點帶動全隊士氣

我認同歐聯講天時地利人和同拼勁，同埋門檻較高

但我嘅重點係，呢啲條件打聯賽(講緊西甲、英超，法甲意甲果啲就算鳩數啦)都要，而且要長時間保持，對一隊波嘅考驗其實係高啲

即係歐聯你可以一場輸，之後一場波爆seed就有機會晉到級
但聯賽畀你輸一場爆一場456咁連就歐霸位都唔駛諗

再轉個角度諗
話就話歐聯入場嘅門檻高，但其實只要入到去16強，可以話隊隊都有啲機會爆冷跑出，但聯賽30幾場流流長，去到尾拎冠果隊都基本上係果季實力最強果隊

至於我講放棄聯賽，咁緊係唔代表聯賽場場出預備軍啦
而係學你話齋，以戰養戰
重點係當幾線出戰時，唔會係聯賽夾硬chur傷晒啲人，同埋聯賽可以多啲時間試陣，總之就係備戰淘汰賽做準備

當然如果計榮譽，歐聯應該就高過本土聯賽嘅
但難度真係未必

第一次見人咁遠自拍

聯賽更加偏向金錢足球

好似鏝咁 有錢 買夠2隊

每年都補強 持久戰 傷左都有人用

睇返其他隊 傷個主力已經打7折 甚至5折

最撚嬲係咩野 公平競技原則 垃撚坡

做個樣 撈錢

咩事？

鬥心唔夠 領隊柒
佢一換走維度我幾高興

毒撚始終係毒撚

多謝鏝留力聯賽就真
鏝玩哂個聯賽先造就今年英超盛世
個個要爭盃就只可以歐戰博命

屌到姚子玲就好

熱刺未又係殘陣晉級留咩力

我要佢個妹

Cow到女之後已經開朗左 唔準笑

根本依次所謂搞人夫就哂氣
果兩公婆男有男玩女有女玩 各自精彩

玩腳都玩成日

對腳好屈

只係證明左
男不壞女不愛

有咁多大奶二奶
姚子玲咁都要中個頭埋去

剩係對眼都搵成晚

Manchester United are still in contention to sign Ajax captain Matthijs de Ligt. The defender remains interested in a move to Old Trafford. (Source: Telegraph)

屌你老母fsg

巴塞呢？

放唔到古無錢買

大過韋拿老母嘅

仲有2星期

今年歐聯真係遲

利被人抽水 時間 都遲左

買人未

甘賓尼宣佈離開曼城

明你意思，吹完水就算

決賽打爆MMA ，呢個係共識冇異議啦

比佢射死李城真係好唔抵

佢唔入都會有人入
鏝無限金錢太屈

吊，好撚驚鏝買De Ligt

De Ligt+Larpote

簽kompany踢後備中堅會唔會好過用懦夫

你係咪傻撚左

會放比你咩

睇mc精華最辛苦，5分鐘左右就一個攻勢，仲要係入肉，人地啲中場替工個個都比到波，kdb今年都少踢

個個放假去旅行 佢就自己做gym

邊個差得過懦夫
但佢點會嚟

希望VVD昆到De Ligt黎

De ligt 夠料做埋隊長
鏝真係玩番十年八年英超霸主

佢肯黎
fsg唔bid有撚用

買到真係又大結局了

已經大結局左

鏝再買個勁嘅防中，下年真係唔洗玩，仆街FSG仲話唔洗買人

呢個真呀 高普都話最已陣
Fsg仲洗嘜bid

有大錢洗嘅話
First Target係De Ligt會有點不智

唔會有錢洗

唔洗買新飛機同遊艇？

係英超冇野不智過最已陣 唔洗錢

老細高層深信依個陣出年都仲可以同曼城爭過都冇計啦

仲有人FF緊我哋會洗錢

2019仲有人以為FSG會比錢

呢個話題每個夏天都會屌到尾

高普都咁諗就死啦

簽rabiot唔洗錢

所以今年一定要砌低熱刺
如果唔係，比熱刺最已陣拎歐聯
全英超(除咗鏝)再冇藉口課金

今年再拎唔到真係可以收皮
或者要搵人睇睇風水

親戚上左黎我屋企 係咁催我拍拖

你有啦

冇呀

fsg：上年咪買左 今年到紅襪

紅襪冠咗喇，到利物浦未

腳趾尾奶肥西

你睇埋晒啲啊伯J片，扯到就有鬼啦

Gareth Bale held a meeting with agent Jonathan Barnett for two hours on Wednesday where the option of re-joining Tottenham Hotspur was presented.

A transfer back to Spurs could see Madrid continuing to pay some of his wages.

大師兄愛回家

傷多過踢

如果仲有上年歐聯倒掛嘅質素呢？

肥婆呢

命運黎

牙正已經睇到對重口味先扯到旗

買佢另一個原因係唔好俾其他隊買到

水火不相容

鬥氣冤家通常都鬥出真愛

仲有件垃圾伊恩拿祖一腳踢出界

凌晨3點喎，睇之前做咩

仲要今季冇咩傷 整定

想肥西見埋肚先認?
btw一早見肚啦

奶西幾多歲呀

呢個純屬廢柴

愛

計埋
咁 0259 之前做咩？

你淨係可以1日1次咁廢?

體育

黃興桂：西甲煞科3雄各有隱憂
05月19日(日) 06:00
(Getty Images)
(Getty Images)
球季嚟到尾聲，各大聯賽爭冠形勢幾近塵埃落定，其中今晚西甲煞科日，巴塞已經蟬聯冠軍，皇馬亦係等放暑假格局，因此2仗都無博彩價值。

概括來講，西甲今季仍屬3雄鼎立局面，由巴塞、馬體會同皇馬壟斷頭3名，其餘17隊毫無競爭之力。不過3雄各有問題，皇馬失去C朗之後，前線欠缺1名穩定而高水準嘅數胡人物，無論係賓施馬、加里夫巴利等均屬時好時壞，何況主力陣容開始老化，2名主帥洛佩特吉及蘇拿利都冇計，最終要搵施丹回巢收拾殘局，但此時歐聯已出局、聯賽大落後，施丹只能放眼下季，預計在會長皮里茲放權下，佢會進行大換血。

馬體會穩守突擊已達樽頸位

無可否認，馬體會在施蒙尼麾下重拾勁旅本色，不過其注重穩守突擊嘅打法已達樽頸位，令戰績未能更進一步，陣中亦出現人心思變。王牌基沙文、中堅高甸及左閘盧卡斯靴南迪斯相繼宣布離隊，沙奧尼古斯、菲臘路爾斯、桑法蘭托里斯亦可能步佢哋後塵，面臨拆骨，施蒙尼嘅重建任務更為艱巨。

巴塞看似冇乜問題，因為隊長美斯今季經常以一己之力解決問題，不過從歐聯4強被利物浦反勝4比3中，睇得出美斯都唔係萬能，畢竟呢位球王年紀唔輕，如何做好接班準備，會係「地上最強」重要課題。

社區盾鏝城砌兩隊一隊自己左右互博未得囉，邊使要我地啲垃圾亞軍出現

咁2點50之前呢

鬼叫老細叫fsg

仲有而家大大個藉口比fsg，”嗱，熱刺咪又係轉會窗一個仙都無用到殺入去決賽”

dllm fsg

佢個名叫OT

空明拳拳

條女叫肥婆

奶西包二奶

屌，成班怨婦

講起怨，居然唔見公海班友推果個利差幾cm奪冠果個post

25

情願做怨婦都好過大嗌同市光榮啦

自己人黎

人哋今年有獎攞
英超場地維護獎

頂完咗決賽就有月幾無波睇點捱

今年轉會post都唔洗開啦

利記轉會窗已經關左

Kelly簽了般茅

咁後生

屌作客？

yes

屌你Nike cls

4冠王係今年啦 社區盾 歐聯 歐協同埋世冠

It was only four short words - but Guillem Balague's response to BBC Radio 5 Live's Football Daily Podcast has grabbed Liverpool fans' attention.

Teenage Ajax star Matthijs de Ligt would be a dream signing for many Reds fans this summer – and according to respected Spanish journalist Balague, Liverpool have been speaking to the centre-back.

Balague claimed that the Reds are definitely interested in the Dutchman and have “been talking to him” about a potential move.

Source: Liverpool Echo

今年冇世冠

C丹都救唔到呢隊皇馬

fake news呃我唔到既

堅?

fsg一定唔會買
快啲鞭我屍

咁同咸魚有咩分別

包皮+de ligt
唔返1年住

1年？ 我一世了

再唔買人，下年到我地

fsg買我比佢bin又點話

睇下書 搵下野讀 我而家都開始咁做

用黎抬巴狗價啦

You fake news

冇

搵咩讀

做咩無世冠盃

三亞王系列，藍色漸變爪跡，兩條鏝，最深色一條熱刺

一字排開未

睇到皇狗咁真心涼 冇左c朗咩都唔係

就算世三/包皮加盟都唔覺可以救到隊波

C朗呢d球王咁易代替咩

下季就拎歐聯俾你睇

yoho店仲有得買細碼
好似尾二尾三

Ajax have announced Hakim Ziyech will leave the club in the summer. [@BBCSport]

唔係話轉賽制咩 定我記錯？

welcome ziyech

咁冇了

姐係冇金章

貴過沙短不了

Talking 最多未問佢最近還好嗎

有冇150

你慢慢心涼
人地簽咗 jovic hazard
利連個 kelly 都射唔出

想要de ligt但又唔想阻住鳩美斯

今季利拎ok？

Vvd(de ligt) Gomez(matip)

賣走vvd咪三贏

如果簽到就可以玩鏝式輪換

利係咪仲有場社區盾同鏝踢？

有得要要左先算啦, 點知邊個傷

買到中堅位真係10年唔洗愁

係 一陣鳩美斯又傷半季
馬貼一個唔小心傷埋就要睇世一中堅

根本無傳過師爺治 全部都係利撚FF出黎
不過我利真係有簽小國球星既習慣

axxxxdi

世一中堅真係唔岩踢
成撚日派膠真係頂唔順, 走啦

黑歷史

冇錢買大國球星

比卡超

點會阻住 廢老會放佢打右閘

明奴自行加操咁勤力

所以個個都係國家隊隊長

屌打鏝

呢個中堅陣容真係不得了

mane(ziyech) firmino (dybala) salah (asensio)

我就覺得高普唔會再咁貴買中堅 除非迪列治 60m到成到交

又有高美斯 同埋高普都信老虎 點會再買中堅

Liverpool will be among a number of clubs keeping a watching brief after Ajax confirmed Hakim Ziyech will leave the club this summer.

It is believed Ziyech has a release clause in his contract that will be triggered by an offer of around £25m.

The 26-year-old Morocco international has scored 21 goals and contributed 24 assists in all competitions this season, and was named the club's player of the year.

While unlikely to make any big-money moves this summer, Liverpool boss Jurgen Klopp is contemplating bolstering his forward options, with the Reds reportedly having watched Ziyech along with several other potential targets this season, via the Echo.

el zhar , assaidi, ziyech

有傳過

三中堅

Ziyech係國家球王 應該點都唔同

卡拉雲都係愛沙尼亞球王

你又黎

1人3個今季ali最深刻既撲救
1. 對一哥果下大字型
2. 對拿坡里90分鐘果球
3. 對般尼果球超死角

含到雪雪聲

去一轉老蘭應該輕鬆瘋狂食女

Liverpool fans: Next year is our year
Ancient One: You’re about ... 5 years too early

Ancient One: Maybe I'm wrong

多謝marvel

買迪列治，同高美斯輪
高美斯再做埋AA後備

你去深水埗一轉都有類似

自己有興趣既野囉

用高美斯打右閘後防不如train 荷蘭仔荷化

可造之材黎

食到你囉
如果唔係著波衫咪比連登仔話係中東南亞腸

唔計前獌因素大家想要迪屁定師爺多d？
迪屁似係文沙替補，都係內切入楔入球能力強
師爺似馬列斯，創造力高，多助攻，有遠射，可以同三叉一齊出

Felipe melo利狗黎？見佢ut 用利波衫

師爺殺手鐧係長傳

Why not both

Because this is FSG

Ziyech靚仔咩

靚仔既南亞狗樣

我覺得似zayn

講靚仔1d個zayn 5官仲靚d

不過都係南亞樣

其實係中東樣
南亞再黑啲

迪比呢d鳩扭feel 又係前獌不了

師爺岩用呀, 買到師爺唔反FSG

上腳果下有d慢，英超好易比人拍

佢男人黎 tg icon都係偷人圖

男人唔比食男人?

仲有人相信泡菜佬係女人?

利迷黎講除左之前ge沙高仲邊有真絲

南亞人飢不擇食 都可能係

me

一個留言就引哂成班偽娘出黎
一次過blk哂

你地有冇睇多l20開個叫雞男朋友po

而家local球迷都無咩人再反FSG了

見好多外國fans pages都讚到天上有地下無咁

咁我哋都仲有蘇格蘭球王，瑞士球王，塞內加爾球王，埃及球王，幾內亞球王

英格籣球王

卡拉雲我幾鍾意，果個價錢計表現算穩定

認真以前xanga年代係精壇識過一個女利迷
後生女樣都ok
不過果陣好似未升中定岩岩升中太細個

逃犯條例就黎過架喇
上面個位巴打好自為之喇

婚姻合伙人2

高海寧上連登

傾下計姐我果陣好似都係中一咁上下

she wanna play a game

小妹

成堆有丁絲

邊到睇到佢上

30頁左右

#814

more

咩人黎

嘩咁爆

得！

V殺不了

屌點解

呢啲就得一張圖
more

粗重野交比我

好似轉咗賽制想大搞
變做24隊會喺暑假踢
2021年開始4年1次

正哥 more

正解

係出面見到個發現男友係狗公 post，個會員名好似有啲熟面口？

人妖

屌，呢d先係架嘛

LINK?

拍左三年拖 發現男朋友係雞蟲狗公（有圖）

利子多有j 絲都算 連gay 佬都有埋

咁點玩法
邊24隊咁多
fifa都on9 署假都無埋

諗返起佢球絕殺

之前英超挑戰盃果陣，有個絲打好迷 Lallana，整咗個牌去現場支持佢，有係利 post 講
唔知會唔會係佢，覺得個名有啲似

記得
果個果陣叫我愛拉蘭拿
但之後利訪港後佢無再入過利post

名？

4屆歐聯冠亞軍+4屆歐霸冠軍+其他洲
實際上唔知點運作因爲歐洲嗰12個位好大機會啲隊伍會重覆

果個好似係紅子 la子 wo

最尾咪變撚左歐聯翻版
都on lun 9

D利撚好恐怖,為左報牛,不停爆電話NO

如果仲要世冠，聯賽真係又爭前4

咁我記錯啦

係我記錯

其實係
個賽制本身都幾無聊
歐洲同南美冠軍係直入四強
決賽大部分都變咗係歐聯冠軍vs南美冠軍
其他洲都係湊下腳

sorry
利post太多迷啦啦啦了

利物浦將會與一眾球會留意及觀察阿積士攻擊球員薛耶治嘅情況。阿積士確認，呢位摩洛哥國腳將於今夏離隊。一般相信，薛耶治嘅合約，有一條價值大約 £25M 嘅解約條款。

係咪一日未完歐聯,一日唔會簽人?

完都唔會簽

等變6弟

Manchester City are ready to meet Antoine Griezmann’s £108m release clause in a late swoop. (Source: Sport)

屌
鏝超

可能好多都係一日球迷純睇靚仔

禁歐聯？ 驚都未驚過

季都完咗 杯都攞埋 重咩睇 違約金都話埋比你聽 重有咩觀察

再嘈
一陣打包埋古天犬同尼馬

money ball

signature move黎

4* skill move

觀察遊艇行程

人地有錢
你吹？

做下樣姐你仲想點

好正 到時真係開兩隊自己同自己爭冠軍

但哥狗好話之前已經講過唔會買

U believe

啦子咁靚仔
佢條仔咁撚柒..
不過睇定啲先啦

有冇清知名宿賽仲有冇飛買？

U17又幾好睇

一半一半啦
不過如果係高狗話唔買人 佢一定唔買人

鏝迷繼續話隊波冇洗錢

係真唔係
前場咁多人仲買多個 定係耶穌辛尼走

唔出奇，阿古路都30幾

辛尼唔係不和咩

Sane aguero 如果一齊走

真係要一個bigname 頂

呢兩個今年出勁少

sane出得多喎，成日下半場出嚟做後備殺手

阿正口味反常咗

物極必反

其實阿古路都只係大佢3年

Sane幾多

sane 96 耶穌97
一個紀律唔好 耶穌就自己想走

耶穌今季上陣時間好少
哥帥都唔多信佢能力

得班巴西圍爐覺得佢>明

世界杯耶穌嘅表現太離譜
近一年喺巴西已經好少正選
開始比明仔踢多

世界盃出費奴幾分鐘好過出耶穌成場

寧願佢出耶穌好過，費時又傷

鎊水呀FSG

dllm fsg

Real Madrid are set to test Liverpool's resolve this summer by submitting an offer for Egypt striker Mohamed Salah. (Source: Canal+)

攞isco+錢換可以諗下

差一個lv

但球員始終會想貢獻國家多d
雖然我都好鬼驚佢會傷

Isco呢d球霸越睇唔唔對路 d態度閪到

寧願利記買d真係踢波ge人入黎 名氣太大冇撚用 睇下獌狗

2億咪考慮放比你

你估你識用？ 好多球員得利自己個教練有說明書/踢利先勁

Liverpool have valued Simon Mignolet at £15M as they prepare to let him leave the club. The upcoming summer transfer window will be a busy one for clubs looking for new goalkeepers, with Bournemouth, Watford & Norwich among those looking to buy. [@MailSport] #LFC

蛆

古天奴
最佳例子

佢係疤踢到成個on9仔咁

錢已袋理撚得疤

我真係印左佢

屌啲獌狗真係波台黑社會黎

有冇人會對身邊朋友/同學有性幻想?
明明唔想但係成日不自覺有咁既念頭

唔知邊條友copy咗我篇野係同一個post度推
唔知想點

25古真係得啖笑
回巢既話即係疤直接俾錢我地買人

咩事 link?

開始吸引埋女fans

屌你今朝狗鐵站又打蛇餅

邊個站

綿龍日日操

希望下季佢地有歐霸睇會冇咁多時間搞事

週末攪事
星期五 踢完歐霸 贏就串77 輸又串77
星期六 如果有其他前5球隊和/輸 又串77
星期日 到佢地踢 贏就串77 輸又串77

立於不敗之地

20歲的麥巴比在獲得法國足球最佳球員獎後，暗示有可能離隊尋求新挑戰。

隊隊都有大粒野走
今個夏天轉會窗又要呼風喚雨

週中攪事 英超隊歐聯和/輸 又串77

咁利邊個大粒野走？
康樂部部長？

沙拿

沙拿換包皮la diu

你愈抑壓佢就愈會諗
不如老老實實諗住佢地黎打個飛機
咁就唔會

不要暗戀

去強姦

追佢啦搞咁多嘢

安已不
驚已報

留法甲都on99
都冇幾多隊有競爭力

終於醒覺要離開垃圾聯賽

包皮

張約到2022，PSG 財大氣粗，照出糧雪你等你虛耗黃金期消磨埋意志都仲得，如果PSG 玩嘢，等睇包皮變下個Depay

岩呀反正都冇人知

細細個已經咁做

法甲得兩隊 一隊里昂 一隊鈀
摩納哥一冇左班人 收曬皮
其他隊連歐霸都未必夠踢
里昂賣極都有青訓keep住成績

近幾年蒙彼利埃都拎過法甲啦

拎法甲還拎法甲
拎完持續都有成績既唔多
打歐戰法國波全部碌柒咁

過長

pepe deligt ziyech

成隊阿積土笠利記波衫

如果ccc龍真係30m的話 其實覺得要試下簽

呢個不了

20m 都比多，富咸都踢唔掂...
但驚重演利子睇唔起Maddison 事件

想扑野唔一定想過人世喎

20m買佢英人資格 20歲仔仲可以練下

佢打左閘應該仲衰過屌摩
打翼又唔夠料

包皮黎利
佢真係黎我買10件波衫呀

黨報都放晒風唔會洗大錢

賣左沙拿填數咪無洗大錢

好嘆

人工都填唔返啦
FSG唔係一條傻鳩黎 賣沙拿都未必會買替補

FSG:你地唔係好喜歡沙短既咩

ECHO終於有消息買DELIGHT

吹下比班netspendboys打下J 唧

作為利子都要得罪講返句，喺好多名氣/身價極高嘅超級球星心目中利物浦只係一線尾球隊，喺晏菲路踢波未必係心願，佢地希望踢個大場，所以你問我，包皮呢啲可能寧願等獌有返歐聯資格先過獌，或者直接過鏝，都唔會考慮利。

人工出唔起，場地設施未達頂尖，吸引唔到大部份超級球星。

所以利子要珍惜AB 同VVD，佢兩個轉會費天價，依家又係頂級球星，又好Enjoy 晏菲路氣氛。走咗就好難再有呢個級數球星加盟

最後都要講句屌你老母FSG，人工/轉會費吸引唔到超級球星，要球迷製造嘅Anfield 氣勢嚟吸引人，你賣人賺錢有無喺入場門票上面回吐比球迷呀屌你老母FSG！

今年拎到既話…我覺得一線都會想黎

VVD 過黎之前都未算有一線球星既名聲
反而AB係巴西一號門將肯黎就真係

咁又好似波飛冇加價既
另外睇唔到fsg點用轉會費吸引超級球星囉

真心 用轉會費用人工吸引整1,2個山神普巴就成隊玩完

唉，呢個都係重點，獌有前車可鑑，一條友搞亂晒個薪酬架構真係可以成隊玩撚完

依個放心啦 FSG 一定唔會出貴約

利個薪酬management 做得幾好
因為fsg窮同唔想出高人工買球星

經驗之談

普巴好差咩
橫顧四周
全歐洲top10

唔係差
係睇心情踢球姐

法國浪漫主義足球

我地都有克羅地亞配西班牙式搭配

正常嗰陣真係勁，無可否認，次合回奧脫福踢利靠佢先有0:0，中間cool 住個波完全無人逼/搶到佢，有身位有視野

唔通睇歐霸咩 心諗做mon post狗睇你班利狗講咩再cap出公海好撚過啦

日本女主播

我利好似好耐無中場黑色大肉腸

最尾去鏝

力架無腦

有個好似黑社會大佬嘅人OK?

而家咪非洲力量抬頭

一個獨食
一個無創造力
一個有創造力就容易傷

依家諗robbo用青訓 一隊唔會有機會ge kevin stewart一換一 一蚊都唔洗比真係抵屌
你睇而家買個英超降班膽踢唔到正選ge 要38m
Robbo未來10年左閘正選

呢單操作望返轉頭真係好抵
當時冇人估到robbo咁撚勁
佢仲要失蹤咗大半季

welcome

我想問其實熱狗係咪如果贏唔到歐聯 而妓贏歐霸
下季佢地咪無得打歐聯

頭4點都有得打

咁_ _ 有冇得打？

我純粹好撚confuse

係

佢黎我知米拿會讓個7號比佢

好難想像包皮黎利 連諗都覺得無可能

除非佢突然打唔起，變棄將先覺得有可能會簽

賣沙換包皮我ok

咪去搞包皮啦
陣間比psg報復性買起你全隊呀

佢地輸比獌都買左隻靴狗 幾時買我地

快點 等唔切

拉比奧特呢 會去邊

200m 沙拿

買左人未呀

上年傳過。睇黎高普真係有搵佢傾過計

FF

睇番個樣陰陰森森咁

呢到有批牛肉好平有需要打比我個啲朋友

好撚貴，無億五都唔洗諗

fsg 唔會賣 最多侵埋一齊玩 唔會俾其他人控制到 大股權 而且注資一定係成個集團 唔單係利 ，即係1 億可能得20m係利拎到

全部人發夢買包皮 包皮去利 我抽位巴打送包皮利波杉
但一定要證明係利fans

只要包皮肯黎 我都相信會比
因為個商業價值同潛力實在太高

Psg買幾多人都係16強
收收皮先啦

波衫認證？

無人覺得會買到喎

成班on9 j巴皮
買到人都當贏啦屌

唔洗google都要還神啦屌

紅襪或成最大贏家

大家差唔多名
索性買起FSG啦

留意返 得20m budget 脆皮都買唔起仲j包皮

買到包皮塊包皮都當贏

今年買撚左咁多人仲想F$G課金

Kelly都唔夠般矛搶 仲講

又黎花式打J

Cls, j包皮

就係慳果13m去allin忍者龜

終於落雨

搞清楚 今年Budget會少過沙短條數呀 即係得12m 所以咪連Kelly都簽唔起

好啦

笑到肚痛 J 包皮

Fsg：買人？會違反ffp的，不了

你都就走要搵新人頂上

正緊數wo仲未計你成炸人要清

佳尼係咪玩完

除褲咪有包皮J 慢慢

冇左包皮好耐啦

沙拉包皮 1換1 就差唔多 包皮咁貴點會買

但你有得一路ot一路j肥婆

fsg放哂風話會過就會過，聽故不要駁故

你班死猁狗屌曼城係自己隊巴/飛機唱d歌詞狠毒歌無品，咁上年你地歐聯八強搞鳩人地隊巴又好撚有品？
曼城唱歌撚9你隊波危險d, 定你搵煙花，玻璃樽掟隊巴危險d?
唔好唔答我呀屌你老母

午安，食咗飯未?

買到包皮全post即刻死

name?

利積士

Hello 利迷

跟！！

Google停華為有乜用 人哋重有小米，lenovo

佢係度嘅出席率差唔多係最高
人哋真利

排緊隊比人插隊
嗰條友應該冇心
我未出聲隔離就有個鬼佬幫我開聲屌
屌完之後個鬼佬原來唔係排隊嘅

沙拿換包皮 一個月唔打丁

真心佢仲睇得足過我
我都有1,2場深夜西波冇睇

咁都有得J

鬧者愛也既真利迷

睇中你好耐

你發達啦有人吼你

包皮
F$G夠膽9up話佢地對包皮有興趣都當佢贏呀

咪傳過囉

個晚佢馬上自爆話反唔落然後停左幾日無鬧

點解人要返工？

真利

On9=真利

波台多痴線佬

除左多謝支持呢位巴打都唔知講咩好

愛就要說出口 歡迎加入

個鬼佬想插你

波杉認證絕不走數

包皮嚟即刻死

結果長生不死

廢老

見到700瀉到咁扯咗

Juventus has contacted Liverpool manager Jürgen Klopp about their vacant manager's position, but it came to nothing. [@tancredipalmeri] #LFC

祖狗係咪傻撚左

咁hea決賽無啦無啦🤦‍♂️

搏下姐
打個電話唔使死

多謝FSG

問渣土就有得搏

訓喺度都贏啦
求其搵個阿婆做都得

祖記應該係好想要歐聯

去到咪又係拎亞

廢中呢啲亞軍專家拎鬼到咩

咁仲搵廢中

除左堆連登反利傻鳩

大把球會想高普過去

好像果幾件拜仁名宿

點解馬撚咁串都冇曼狗咬既

We’re telling the truth

入咗決賽先 跟手炒9佢
講歐賽專家 依期真係得艾馬利同高普

不停公開串空難

不過堆曼狗 都會賴哂上我地身上

可能祖記近排想發大財

利子林善，獌狗係鍾意欺善怕惡，有Wilson 唔小心自爆咗就隻隻獌狗上晒頭，好似執到寶咁，面對阿記球迷同你鬥搶口就死狗咁。

所以話獌迷一世都係門口狗，淨係識喺門口吠，有人惡過自己就頭耷耷，做球迷做到咁柒就收皮啦

如果今年歐聯都係亞軍，廢中做到拎最多亞軍嘅領隊未 兩連歐聯亞軍又會唔會破紀錄
正常人幾年內拎咁多亞軍係咪應該一癲咗

世一中堅多高普一個世界盃亞軍

我都接受唔到

仲有堆人仔係大陸今鋪含柒了

高普係德國人

二次大戰都

每日拎兩萬

中年，老年 果堆 玩人仔定期

利息丫嗱

係時候入了

唔好買包皮啦 個人覺得唔值 吹大咗

講真

係咪雲達沙？家父瑞士轉機撞到

係 去緊利市傾傳會

認真，包皮潛力應該係現今球壇最勁，如果佢係哥狗手上分分鐘係下一個美斯

lunchbox都變afternoon tea box

午餐肉肉

熟悉既ot不死人番黎了

比高普教 下一個沙短

我都係依加先食lunch

公平D，咁高普都教到沙拿同文尼出黎

Messi 控球同轉向加速協調真係後無來者
仲未提佢既射術球壇第一

究竟奶西巴返工可以返到幾痴線

都係GA，但我覺得如果包皮肯去西甲/英超，一定可以更進一步，如果繼續係咁無競爭力GA聯賽，靠一年得個幾場GA歐聯（16郎）。真係太浪費

係時候THANK YOU 沙狗 WELCOME包皮

要走到先得架……

已經去到焚燒生命既地步

放工 仲有半路到屋企
去嘆杯凍奶茶 食件蛋撻先

覺得包皮優點係跑得快,唔覺真係超班,射波都差10皮

廢老生活

夠膽就過黎日日挑VVD機

2億後備，邊個敢

想唔想要

奶西巴出呢啲回覆真係可以慰藉唔少利po奴工心靈
等大家知道自己份工未係最仆街

咁收工有咩做先 放呢啲時間 其他人未放工
食飯飲野 又太早
最多打下機

de ligt

哇 老到認唔到

黎利證明自己

講開射波,琴晚睇到哩球真係,個角拎到盡

無用啦 咁都比阿特蘭大和到蛆
尾場阿同國都好難失分

佢話現場睇佢個腩都幾係野

運動員一退休就多數暴漲

返咩
好掛住返shift既生活
依家返office hour
好撚辛苦

覺唔覺曼迷玩Wilson Chiu玩大左

年前 最頂47幾

下唔會掛 office hour固定
我返shift 成日唔同

鐘意早放工同夜訓既生活
放閒日條街又少人d

身體健康更重要
成日捱夜 老左就知味道

終於幫件軒B 印返歐聯章了
同埋見到有18/19 主場UK M

第時有仔女要放紅日

其實VVD同Ali係嚟利前都未算一線頭
因為未踢過大會證明自己
係嚟咗之後更上一層樓

我覺得我地吸引唔到啲即食big name或者係事實
但對於啱啱踢起嘅新星/想實力上一個台階嘅球員嚟講，利嘅吸引力應該大過晒英超其他隊，例子就好似VVD,100分咁

所以我覺得唔應該係諗點令big name嚟，而係點令啲球員打起之後唔好當利係跳板

vvd 係一線頭實力 名氣唔係
不過ab 100%係名氣已經一線頭

講真soton當年vvd係勁但無諗過勁成咁

當年封死文尼果場

都看到

駁唔到

Echo已經放哂風夠爭冠了
唔撚買人了

熱門果個帽事post

著左我對西瓜

利買到巴拿迪或者Brandt已經好好
麥巴比

真係好撚仆街
偷食都唔係撚樣呀

買brandt啦，利華利記一家親

人地想去多仔

Liverpool have no plans to make a move for £65million-rated Ajax defender Matthijs de Ligt this summer.

黨媒講左唔會有大手買賣，勸各位利子唔好咁多幻想。

講真我唔認為要買de ligit
領袖人物 我地隊中有好幾個
中堅 養好糟糕美斯仲好啦
買二閘替補同攻中好過啦

【唔買 De Ligt】

據 Liverpool Echo James Pearce 指，利物浦將不會嘗試收購阿積士中堅 Matthijs De Ligt，更稱高普滿意球會現時 中堅人選，並無打算在此位置增兵

唔知daddy有咩位係唔滿意呢

65m中前場實際d啦
fekir空炮之後fsg都無補返個中前場 屌佢個奶

佢個位

拖舟？？

所以 go bar la diu

好心就學下鏝啦
呢D野邊度有話夠用架

返office日日鳩坐
放工返屋企攤
星期六日行街睇戲
計返都係差唔多

講真 閒日冇人唔洗排隊食飯果種感覺真係好爽

香港女仔都係臭雞？
日日都有綠帽post

咁公道講
男仔出軌仲撚多
已經唔計叫雞果堆

堅爽
同埋d時間好用好多

屌你老母點解今年決賽隔咁耐

上星期睇中對鞋470蚊
岩岩去買 跌到$335

咩鞋

好痛苦
寧願快D知道拎多個亞軍算

西瓜

真

屌你呀

還返對西瓜俾人啦

係咪騰訊

17 64 18 526 差唔多啦

睇到 James Pearce 開工真係由心入面笑出嚟

Deligt正路未來10年都會踢疤 好似當年拉膠咁做基石

買咗包皮無錢買deligt

到時真係買左塊包皮返黎

皇巴哩啲波一換代真係好難講

有冇人唔在意今個夏窗買唔買到人
只係想快d見到老虎離隊嘅消息

希望六月二之後有好消息

包皮，艾歷臣，迪列特
前中後完美人選

買到日日幫henry含都得

英超失球最少既球隊點會仲洗65m簽中堅 萬一下季仲失多咗波咪好笑

唔明點解大力臣咁多季都冇人搞
勁到仆街

上年有世界盃

因為西甲得2隊出得起錢
但有好多同位嘅中場
美c 古狗 easy go
去英超球隊又無咩可能

當年疤買大力臣應該啱用d
古狗真係得古一招

Keep老虎

第4中堅嚟講 應該全英超最勁

世界第一中堅(之一)點會咁易賣走

不過老虎都好似唔介意有無正選踢

佢會接任屌摩做康樂部主席

點會 今季條友自己多傷先無聲出姐

計cv佢應該英超top 3 中堅

實力last 3

唔奢求買big name 有人黎就心足了

點都有一兩件google人既

唔求有人嚟
只求老虎走

老虎含撚啦 踢完世界盃傷左都唔去醫 寧願走去遊山玩水

25m真係只夠買包皮

照殺啦唉我係咪好易心足

仆你個街，d波衫鋪標價成千蚊件今季主場，仲要英超版，真係戇撚柒鳩

清 仲難過有人黎喎

又勁又抵(得翻一年約+週薪7.5m)
唔信一億轟落去熱狗唔放
加人工到20m唔信eriksen 唔心動

放工夠鐘叫春啦

屌，點諗都應該要全力搞鳩eriksen
一嚟岩用
二嚟就算熱狗唔放都可以令軍心大亂

用高薪厚祿吸引eriksen令熱狗成班人作反，咩rose果d本身已經好不滿人工水平

古天奴IG limit咗留言 估唔到自己都會有懦夫雲嘅一日

熱最勁果幾個根本去第二隊隨時150k up 週薪

躝啦屌

歐聯決賽即將在馬德里開戰，利物浦將迎戰熱刺。目前各路媒體專家都看好利物浦奪冠，高普（J.Klopp）本人接受採訪時也表示非常有信心能夠取勝。

高普此前曾經兩次帶隊闖進歐聯決賽，但都遺憾錯失了冠軍。談及此高普說：「在德國，我們有一種說法，最好的事情都會在第三次到來。在緬恩斯時，我曾兩次錯失升級機會，但我們在第三個賽季做到了。所以，我們希望在歐聯中也可以再重覆一次，我覺得那會非常酷。這是我第四次歐戰決賽了（包括2016年的歐霸盃決賽），這很棒。我擁有出色的球隊和球員，為了晉級，球員們已經創造了他們的極限。」

談到歐聯對手熱刺，高普說：「歐聯沒有容易的比賽，所以決賽當然也會很困難。我們只是對熱刺更了解一些，但僅此而已。對於決賽的對手，你必須做好準備，看看他們的優勢和弱點，這就是你必須做的。所以我覺得這和其他決賽沒有什麼不同。」

高普曾經承諾在3-4年內為利物浦帶來冠軍，目前，他的承諾還沒有實現。

真係抵死

輸硬

名???

半球

skysports 話 de ligt過巴了

利雲 國師 奧巴 米希 香川 沙軒 根度簡 埃及文明 曉姆斯
以上全部佢教出黎
Daddy 最厲害既地方係發崛新星

邊個跟過佢過檔

成班忤逆仔

不孝子

de ligt唔黎真心唔可惜

除咗reus
全部25狗
三叉戟都遲早反面了

去疤啦 唔好黎英超is ok

唔去鏝就ok了

大部份離會就無左以前咁勁

reus真多仔 legend

不過估唔到拜仁會唔買佢

Come come

咪又係當利跳板

佢自己唔想走
近年又傷多過踢，有邊隊想買佢

廢中不嬲都係帶俾球員熱血足球同兄弟足球 但無咩獎拎到 到咁上下班球員開始想奪冠咪走人

無人跟佢應該好撚辛苦 狂屌人

利比唔上疤蝗 冇計

多仔拎冠個陣 啲人咪又係走

疤唔識用啫，打左翼仲要企死左邊on99，尼馬咩

古係利打攻中先最勁，就算打左好多時都收入中間，個個只係記得古一招但上年古係左中埸真係好撚勁，幾次打下游球王上身一扭幾，仲有d禁區頂恰到好處嘅直線(同salah明奴有幾球完美示範默契波，即走，傳破越位)
雖然見到隻古而家俾人笑好心凉，但有少少鄧佢唔抵原本嘅實力都俾人抹去埋，個個只知古一招，又慢又廢

喺多仔俾人拆骨先搞成咁，唔係平賣就免費加盟拜仁

當年既國師而家起碼1.5億，仲要賣俾死敵

古係利真係勁到仆街 個時億2完全覺得係正價

最撚狗都係決賽前講佢過會

高普曾經承諾在3-4年內為利物浦帶來冠軍，目前，他的承諾還沒有實現。

你覺得有報過價？

做下運動啦
我都做office
一星期做三日運動
打發下時間都好

ok 下季廢中去得瑞士

皇巴拜曼

曼？金曼咋掛

算啦唔會有大名球員黎架啦

19歲天才未報過價講你都唔信啦

利記精神，囂張就自爆

Henry: 為咗你地利迷好咋，費事你地俾人串金錢足球

岩岩睇左套孟買酒店
堅好睇

屌你老母老虎

名

邵岱兒都唔識

迪列治吹大咗 識買一定買麥龜亞

要佢留番老虎算了

就係條仆街頂入我利

If you can’t beat them
Buy them

麥龜好似去曼城

佢用波好勁？

佢穩陣過老虎

咁撚大獲？一定唔差過馬碟

當年老虎都係咁 入波1-0贏我利

就係咁入左水貨